石澳過夜睇星

各位巴打有無試過係石澳過夜咁睇星 因為個日係女朋友生日所以想住好o的唔想露營
大家有無咩民宿或者渡假屋推介呀

budget ？

要有心理準備
冇你想像中咁多星

$1000以內一晚會唔會有呀

但因為research過石澳算係唔使露營又有得睇星既最好選擇

PUSH

買果營係沙灘露營好過啦

其實石澳都幾光下

小心夜晚會有沙蚤

一search你呢個term即刻有蓮蓬圖

既然過得夜，不如去大嶼山塘福個頭。要租間房都方便好多，大嶼山睇星又ok冇光害。